許智鋒立大功！過百藍長者變黃！

許智鋒父母銀行戶口被凍結，藍絲長者表示政府好陰毒，他父母無犯法，完全無理由凍結佢哋戶口。真係估唔到，原來長者最終幫長者。更有長者表示會立即提取戶口儲蓄。

說好的「你唔犯法關你咩事」呢？

因為驚自己仔女比狗搞連累自己啫

蝦老人家不講武德